1. setTimeout вызывает функцию один раз, а setInterval вызывает функцию регулярно через определенное время
2. Функция сработает, но после выполнения текущего кода потому что приоритет текущего кода выше
3. Для того что бы отменить многократное повторение действия и очистки таймера
